有冇啲咩想同佢講？

其實係我叫春

叫雞沉船？

唔叫雞

好掛住你好想見你

頂住啊 巴打

巴打多謝你

唉……

點解佢要分手？

佢話我冇好好珍惜佢

寫日記返5p啦屌

好惡

同樓豬講

港女？ 台妹？

都唔知點解你話你對我唔好，但仲係對你有feel

係，要同黑警一樣死全家

人往往會不知不覺間愛上一個人

巴打好幸福
識到絲打

想靜靜地都唔得

對唔住。

我都唔知佢係巴定絲
單純想傾計
你想我都可以陪你TG

好明顯係絲啦

我都同樓主差唔多 岩岩散三星期想搵人傾下計

曾經以為會有好多嘢想同佢講
甚至打好咗個msg 諗住搵個時候send
但原來好多嘢已經返唔到轉頭

加油呀巴打

用離開教我成長真係好痛苦

原來被一個人全心全意去愛，係全世界最幸福既事
雖然我地有緣無份
但多謝你呢兩年幾比我既回憶
我呢世都唔會忘記
多謝你令我成長
你累了，好好休息
我相信佢一定會比到你更幸福
見到你幸福，我就開心
我好愛你呀，我好掛住你呀

加油啊 巴打
我都好掛住佢！

曾經有一份至真嘅愛情擺喺我面前，但我冇去珍惜，到冇咗嘅時候先至後悔莫及--塵世間最痛苦莫過於此。如果個天可以畀個機會我番轉頭嘅話--我會同個女仔講我愛佢，如果係都要喺呢份愛加上一個期限--我希望係一萬年

再見了，曾經深愛過我既你
祝你幸福，是我們最好的結局

我既下一任，我唔會再比你離開我
我會比你幸福，相信我

屌你老味

點解要話想分開下又話其實係仲鍾意我唔想我難過
點解我係你面前喊你就可以話當你無講過
你知唔知比自己鍾意嘅人係心口插一刀真係好痛
得返我自己一個人個陣我就係到喊

喊啦喊啦唔開心嘅時候有我哋陪住你

好嬲咁喎

有冇人可以教下我點做話分開下但又話當佢冇講過

咩事話想分開？不過其實好難當冇講過

大家都係初戀 拍左差唔多半年佢話佢好似未準備好又話因為咁所以成日唔搵我怕我難受不如分開下

咁你覺得佢對你點
雖然我覺得未準備好呢啲係藉口
但係最重要係你點樣睇

我係上面嗰個再冇機會同佢講嘢嘅巴打

其實不嬲都知係自己嘅錯先令呢段關係冇咗
但今日喺其他post受到啟發 先知道到底當初有幾hurt到佢

好內疚
寧願佢忘記曬所有關於我嘅嘢

希望你搵到一個比我對你更好嘅人

好想見到你 點解要甩我底

我仲好好好好好好掛住你